Twitter link in LIHKG

Is there any way to open the Twitter link directly in the Twitter App?

Press the "v" icon on the Top RIght corner of the tweet
Select Copy link to Tweet. The URL will be copied to your clipboard

some apps can be opened through URL, some cannot

Many thanks!!!

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？